Peníze ‒ potřebujeme je k životu ?
Dnes světova ekonomika zhoršila a proto lídi často mluvi o penízach .
Ja nevím jaky je nevyhody použivaní peníz , opravdu myslím že mame v tom jenom vyhody , protože kdyby měli jsme nějaka nevyhody už davno nepouživali by penize .
Mamé mnoho utopickych teorij na světe , kde nepotřebujeme peníze , ale tě teorii utopické a nemužeme jich použivat .
Někdy svět existoval bez peněz .
V tento době existoval barter . lídi měněli to co měli na to co třebovali , ale to fungovalo Afrických státu teď ne má peněz , tak lidí tam žijou horší než ve statech , kde peníze fungujou .
Myslím že samozřejmě peníze má budoucnost a v naše době budou existovat a fungovat v rozvojovych státech .
